
                      Película demasiado sencilla y predecible. Trama aburrida , paisajes incoherentes, el vestuario da la impresión de que los personajes los adquirieron en una tienda. Lo único bueno, son algunas tomas y fotografías interesantes. En cuanto a la historia a lo que se refiere al la relación hombre-"lobo" , el lobo sigue y seguirá siendo un lobo que no se lo puede adiestrar completamente. La hipótesis mas aceptada científicamente es aquella que explica la relación mutualista que se formo entre ambas partes, a lo largo de un gran periodo de tiempo, en las tareas de caza.
        
            